有800蚊cash dollar，買乜好

7月到期，應該用黎買乜好，全能嘅連登仔，求教

去搵收cash dollar 既一樓一

一田

唔係百老匯有得x2用？

竟然係咁？即係我有得當1600蚊咁用？

爸打係邊睇到

有呀， 有時promote 果陣會有